馬會又派錢 果然係善堂

牙朗傷癒復出 強勢回歸 加上文素基治 文迪蘇傑 曼祖基奇 同 曼朱基奇 四大尖刀 可以話萬無一失 同打多人地三個無分別

而意甲都係被朗迷喻為五大聯賽最有挑戰性嘅聯賽 有如戰國時代中嘅泰國 力壓群雄 戰力大大拋離其他意甲七雄 可想而知祖記實力有幾強

而睇返阿積士 三流聯賽 三流球隊 仲要唔可以放領其他球隊 點同祖記打啊

馬會居然出祖記有平半高水 我直情懷疑佢出錯盤添 我真係諗唔到點解唔買祖記啦 真係高回報低風險 多謝馬會了

支持過兒

已all in 祖記 等收錢

直屌客勝唔好咩

啱 馬會啲精算炒咗佢算啦

推

還我血汗錢 吸血鬼馬會

講到祖記咁勁 讓得平半仲要高水 就知有問題啦 當馬會傻架咩

利申 買左阿積屎下盤

作為朗迷買既係感情